其實何超瓊喺香港有咩資產?

同美心太子女一齊去聯合國嘅仲有何超瓊

點解得美心俾人裝修?

仲有，佢地代表嘅婦女聯合協進會，有冇裝修過?

利申純粹想問有無，無嘅話點解無

山頂大屋

信德中心

何家係香港無生意

信德中心

我反而想知佢憑咩去聯合國講香港

政協

佢同美心太子女都係支那「國會議員」

有非全資既商場

turbojet噴射飛航

有架!有turbojet噴射飛航，何超瓊係行政總裁。

唔使諗佢喇，何生啲野搞不得。

搞就搞講100%以上燒傷果條8婆啦，佢搞蒙面法出黎㗎

非民選既政協
唔好玩啦

天機名字的由來

天機的名字源於蘇洵的「取天下與守天下，無機不能」。

洞悉天機 始於1987

何超瓊女士於1987年成立天機公關時，只有一個簡單的信念：開創香港公關界的新局面，為客戶提供前所未見的專業公關服務。30年轉眼過去，天機秉持創立時的承諾，在香港、澳門及國內等地籌辦了超過3000項香港社交界和界最為人難忘及享負盛名的時尚盛事。潮流不停地轉，天機卻一直堅守獨特風格，為不同範疇的客戶提供兼備品味與創意的公關服務。在創辦人兼主席何超瓊女士，首席執行官鄭詩韻女士及董事榮文蔚女士的英明帶領下，天機在香港及國內的公關界均獨佔鰲頭。風格、時尚、觸角、品味，非天機莫屬。

自2016年12月起，天機公關已成為Mazarine Asia Pacific集團的一份子，Mazarine Asia Pacific集團是一家一站式傳訊服務集團，提供品牌策略，廣告，高端時尚及會議展覽活動策劃，數碼與社交媒體策略、形象及設計以及企業通訊。。